[山竹陰毛論]覺唔覺政府講到個風咁勁 係想做為某d做野期望管理

我覺得政府之所以咁鄭重咁高調講到個風咁大咁勁, 其實係某d大形基建存在大量偷工減料/不合格 一吹就散 所以特登講到個風好勁, 當打爛野果陣, 就可以同人講唔關工程質量事 係個風問題。。。

講真未到800就掛一號波。。。西移左明明應該係影響小左仲越講越勁。。。

毒果狂BO呢次風喎

自己搵下資料個風有幾勁先啦
如果政府唔做嘢就真係抵屌啦

冇話個風唔勁喎
就係個風咁撚勁 所以政府出黎帶定頭虧先

連登仔自己好似講得仲多 十幾個1001了

佢主要想話政府已經做到好足啫

陰毛撚

港豬澳大橋吹爛左

咪又要用香港人錢重建
大陸土共又袋一百幾十億落袋